曼聯名宿傑斯被捕

前曼聯傳奇翼鋒、現任威爾斯國家隊領隊傑斯，球場內雖球技出眾，但球場外的品德卻為人詬病，繼早年前被爆出與「弟婦」娜塔莎，曾有一段長達8年的不倫關係後，傑斯再屢爆婚外情，最終與為他生了兩名孩子的斯泰茜離婚收場。不料周一英國《太陽報》爆料，傑斯涉毆打現任女友凱特，從而被當地警方拘捕。

報道指出，周日晚上10時後，傑斯位於英格蘭沃斯利價值170萬鎊（約1,700萬港元）的豪宅發生爭吵聲，當地警方接報到場處理，結果現年46歲的傑斯，因涉嫌對他人身體造成實質傷害被捕。

曼徹斯特警察局發言人表示：「周日晚上10時05分，警方接到襲擊報告，一名30多歲的婦女受輕傷，不需要接受任何治療，一名46歲男子因涉嫌第47條襲擊和第39條普通襲擊罪被捕。」警方續指，被捕男子已經保釋，案件正等待調查。

《太陽報》則指，經過多個小時的查問後，傑斯周一下午從當地警察局出來，並駕駛著一輛黑色的平治離開。傑斯的發言人表示：「傑斯已否認一切指他襲擊的指控，他正與警方合作，並將繼續協助警方調查案件。」

又搞邊個老婆啊

魔性勁到

坐監聯

魔性澎湃

以為自己踢緊獌球證唔會吹
麥佳亞成日場上打人都冇事啦

跟Hunter 交個朋友

紅魔老納

我地曼連隊長見到邊個唔順眼就打邊個

翻號？

弟婦傑

喺屋企打女人都關球證事？

有時女人唔打唔得
認同請正皮

Seed呢 仆街

咩球隊咪出咩名宿

佢同泰利邊個食女多啲

兄弟多定隊友多？

無去掘金係差d

反曼尼講你都算低質

我係曼聯隊長，打你咪打你

code??

vdd 083

紅魔明叔

49000

痴撚線

打女人都講得出

傑師

blocked

Seed!

又搞弟婦又打女人
男人典範

又冇爆粗又冇咒人
攞啲事實抽下水都唔得
你地某幾位球迷次次回post都一嚟就叫人執骨加屌你老母西就好高質

曼迷覺得你低貿就認啦

曼聯

曼聯名宿、威爾斯國家隊主帥傑斯（Ryan Giggs）多年前被揭露與弟婦偷情後，其弟弟Rhodri指自己被親人孤立、冷待，連自己的母親都沒有再跟他說過半句。

傑斯和弟媳Natasha維持不倫戀長達八年。在2011年6月，Natasha得悉傑斯在外尚有第四者（傑斯本來還有太太Stacey）後，主動向媒體披露這段關係。而且，Natasha更懷上傑斯的骨肉，但後者要求她墮胎。攬炒過後，Rhodri便很少和家人往來，而他的母親更是從此再未和他交流過。

Rhodri在網目節目Almost Famous接受Barnaby Slater訪問。Rhodri憶述，在醜聞揭發後，Natasha跟傑斯嘗跟他和解，並強調兩人只是有性無愛，但是Rhodri拒絕原諒他們：「六個月以後他（傑斯）說自己只是做過這些東西，沒有別的事情發生……他期待我忘記，然後裝作一切如常，但我照樣跟媒體去談，自此他們沒有再跟我聊上半句。」

死獌狗好嬲好嬲

賤到
無得話佢賤過狗，因為佢根本係狗

屌你老母

你唔係認真呀嗎？

可唔可以回覆下
喺屋企打女人都關球證咩事？

如曼聯球星傑斯（Ryan Giggs）於2011年被踢爆與真人騷女星Imogen Thomas發生婚外情7個月，他隨即花15萬英鎊（約164萬港元）向法庭申請禁制令，禁止英國傳媒公開其身份，

不過消息好快就傳遍互聯網，單是社交網站Twitter於短時間內已有7.5萬網民公開了傑斯的姓名，傑斯更唔忿氣入稟起訴Twitter違反禁令，要求Twitter交出公開其姓名的網民資料，反而令事件火上加油，更多網民加入討論，將事件傳開。

仲洗橫手想干預新聞自由

1700萬就豪宅
祖國人好窮